突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

25/11 賓周
30/11 亞利桑那州
1/12 密西根州

Thanks giving week 個禮拜三都仲肯做野真係好違反美國人本性

只能為Trump祈禱

冇人理賓周別字

賓周，那州，根州

講得多都厭

証明今舖真係大鑊啲集會三個禮拜以嚟都無停過

(CNN)Three weeks after the election, the White House has given formal approval for President-elect Joe Biden to receive the President's Daily Brief, a White House official told CNN Tuesday.
Coordination on when Biden will receive his first briefing is currently underway, but the move is another step toward a transition of power that President Donald Trump held up for weeks after it was clear he lost the 2020 election.

其實見到出面消息滿天飛都知咩事
然後a,b,c不停拎同一堆source去開post
跟住又各自推大家post咁造成已經定局現象
好似拎國安已經有兩個post咁

Trump加油

英文人

即係點

左媒成日想整到大局已定個樣
結果就係而家佢地報乜都無人信

重點都係叫之前簽哂宣誓書既証人上去作証
聽日就可以聽到賓周既証人講乜

基本上而家係佢地愈報愈唔信

所以出面幾個post
有交接工作係真 但睇埋國安機密有保留

啲左媒真係自己攞嚟堂堂百年大報一舖清袋

姐係三人成虎

國安機密邊幾個PO?

真係當7千萬投咗侵嘅人死架咩 一日未判都冇驚過

竟然賓州先？之前又話密州係今日？？

財經台同youtuber話trump 輸咗唔好玩咁多野

琴日GSA批左嘛

呢到5毛唔敢入

邊個youtuber
屌憲法俾佢權力挑戰選舉結果都叫玩野
咁踢波邊個教練話要睇VAR就係玩野啦
on9無撚腦

今朝睇新聞話賓州州長承認牙祖喺嗰個州勝出

賓州個州長點會唔承認

certify左啲票啫
唔代表D乜

希望侵侵得啦

呢個一開波已經講明唔信有舞弊呢樣個樣啦

Believe in Trump

sorry唔係教練
係球證

搞咁多都係冇用

侵侵冇可能反cup , 算鳩數吧啦

biden連班子都組埋都係無乜進展咁

侵又贏

唔敢有期望

侵又贏 快d宣布連任
落拜登面 侵次次都贏

幫轉貼

呢單咩黎
好似好撚正喎

成地都係牙膏啦

有片

trump加油

呢頭做野個頭逢佩奧認輸，算唔算係最強25

聆訊係由州最高法庭做？再決定用唔用個結果？

呃廢老咪得

同意
啲人唔知喺度震乜
戲玉都未入到

撐敗登嘅快啲上水破土出黎遊行示威呀!!

唔好畀愛侵力玩哂呀!!!

愛登力淨係識放負嘅啫

州議會做

希望侵果邊今次唔係又黎2仔底啦

2仔底應該一早認輸 係唔知最高法院班法官會唔會比msm d報導影響到

其實我想知2000年時，係咪都係好混亂
各自都話自己係下任總統，又組閣又話有政策咁？

其實睇返GSA啲文
本身GSA係會喺法律嘅情況下比到個筆資金拜登
而pompeo亦都只不過係話會喺法律嘅情況下進行交接
其實係有咩問題？

主流媒體已屈到pompe畀敗登睇機密

我都唔知
啲左媒同奶登仔high撚到好似睇住自己老母俾狗屌咁

隔離post打哂✈️

批左準交接俾拜登？

啟動交接程序
唔代表承認佢係下任總統
例子有2000年大選
好似都係啟動左程序之後先重身點票同上法庭

Thx
咁程序上佢地都當兩手準備咁

將年前佢地自己都有報 有機會出現election fraud
今時今日就一口咬定冇election fraud

愛登力出嚟未

又見到英文人

正經po無五毛推

push

宜家網絡咁發達仲邊有信報紙㗎
任鳩夠你寫不如自己去睇